香港邊度有吉列牛排食？

琥酌

thx

元朗 backstreet kitchen

排你老味

屌得啱 手機配詞自膠
牛扒

kobeyu類似咁串

位置方便 thx